搵人幫我諗計拎番d錢

是甘的 小弟媽媽本身打算俾50萬我做首期。 甘點知之前佢為左家姐搞個vip ac
d錢入左落佢ac到 甘現在小弟有番甘上下收入 ，打算同女友買樓住 甘我咪叫我媽媽係時候la wo 定左期成3年 就拎得番 我家姐就我侯住我呀媽d錢。 甘我媽媽原意係俾我用來買樓用。 甘我咪話 你咪父母住公屋 。我要自己搬走 你仲想點?
佢大我成7年 搵得仲撚少過我。之後我話 。一係你搬走 我同我女友係到住。佢就靜左係到。有無巴打有計幫幫我

利伸個定期仲有幾日就到期

點解你媽唔出聲叫家姐拎番出嚟

打好啲字先再講

成日話煩話煩

仲買樓？正白癡

你呀媽都唔出聲叫你家姐拎 你係呢件事到根本無資格講野
D錢又唔係你 仲大大聲屌人

舊錢又唔係你, 戶口又唔係你個名
六親不認, 唔比面唔留情嘈一獲你都唔會拎得返